# README #

Тестовое задание для online-стажировки проекта javarush.

1. CRUD (create, read, update, delete).

У вас есть всего 1 табличка User


isAdmin – в приложении это Boolean переменная.
Необходимо реализовать стандартное crud приложение, которое отображаем список всех юзеров в базе (с пейджингом). С возможностью их удаления, редактирования, добавления новых. И поиска по уже существующим.
По какому полю искать – каждый решает для себя сам. Можно ограничиться полем name, можно реализовать фильтр для любого поля.